果汁發泡酒同好請入

有無巴打都喜歡飲呢類酒？
以前喜歡飲 Kirin 既冰結系列，而家就飲多左 Suntory 既 ほろよい (Horoyoi)。
因為香港好少見果味冰結(原味檸檬唔計)，反而間唔中響百佳有得賣 ほろよい。

之前一田買過プレミアムほろよい青提味幾好飲
之後掃咗幾隻味 覺得除咗西柚之外其他都幾好飲
不過我覺得一田無Sale果時賣好貴

ほろよい momo

La Marca 算唔算？價錢夠平

呢隻唔係 Spark Wine 黎咩 ?
不過重點係 ... 咩價錢先？

請問 Premium 版賣緊幾錢呢？之前響日本好似無見過。